今晚抽到阿仙奴對鍠、拜，請全個波台食一個星期屎

絕不走數

等食

Lm

抽唔到你同我食波台咁多位d屎食足一星期

不了
樓上班人咁想食屎

你好肚餓

樓上果班咁想食

食埋我果份

唔駛講多謝